[3DS]MHXX討論區(7)

集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク）

【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）

招人打

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク）

轉巴哈

屌又自膠原來有

28-6689-0855-3151
G2 KEY
-1

打得

34-6475-0303-2492
-3

大粉塵補好多血

黑白做咩唔整埋個頭

入左 ゼェン

巴打,一陣幫我打G2緊急可以不?

依隻同mhx比有無好玩左

留名等搶下次1001

屌
又追住我黎打

夠人先開紅黑打

天眼G3一場,之後隨便打
35-4034-1722-2434 -1

辣殺驚

想問下 點解裝左螳螂重努 有埋貫3子彈 但係唔可以蹲射既？

g1 打key任上 -1
69-8061-0532-2056

無人紅黑，打住混一色龍打逆鱗先

蹲射還蹲射，貫衫還貫衫，千奇唔好混淆

煌黑龍係邊有得打？打g1已經有兩條友用緊把武

集會換左第2集條村個bgm 好撚正

有冇G1場join

20-3066-0726-0909
No pw
求巴打陪打g2緊急老山龍
之後打咩都得

28-6689-0855-3151
G2 KEY
一人一任

你地殺左我la

但係都蹲射唔到

-2

新手場
打hr2 key quest
69 8490 5502 4963

入咗

NAOMI係咪巴打黎
唔係就到你開任

-1

得返細細粒照玩
按到隻手指公好痛

點解可以玩到個十字掣咁黑

請巴打幫手 G2 緊急

再一齊打上 G4

20-5385-3550-1333

係 G1 緊急，唔好意思。

謝謝巴打

有冇巴打知邊到有得整

暗黑神龍 日本仔定巴打呀
唔好打腳啦

我都唔清楚

老山龍開囉,唔好打完就走就OK

絕對唔會

好似好趕客
打吓其他先

個post推得巧快

上位千刃緊急求幫忙32-6975-8792-0079
-2

46-5402-6751-7633
老山

換緊裝打老山就開左土砂

屌咁快開始咗嘅
唔係巴打嚟？

應該唔係啦

屌斷線

G2 KEY
31 2931 3362 2151
-3

打完

G3 先係

巴打我係一刀，我仲有兩個key任未打

盾斧打佢打到想死face palm
整把太刀先屌

屯門置樂利寶黑店對面
利申：整過

巴打仲黎唔黎
已輸

你開老山? 定幫我解多個先?
我差一個

幫sky walker 打埋key 先老山

斷左

巴打大約幾錢

我用片手都打到嬲 你老母成場走黎走去

唔多記得
50蚊咁上下

有冇人幫過老山

我果部都爛過
自己用aa膠貼返埋佢又打得

有無人打
g3 key?

有冇人打天眼
G3開始

40-1536-5116-2324

A lan 房斷左

我無斷

唉屌做乜鳩

28-6689-055-3151

我個粒係碎左

再生父母

對住呢D人我會棟係度睇佢表演

打漏字？

斷咗

有冇人幫過老山?

40-7635-3651-6455

有冇G3

有無人一齊打G1

一人一任 35-4034-1722-2434

-1

你開定老山先

28-6689-0855-3151

小金！

G2 KEY

走哂

G4 key
43-7270-6396-0262

巴打你又斷WO

唉屌 我做乜柒

對唔住

邊隻辣殺？

唔緊要

Sorry唔駛理我了
唔知做乜鳩
Enjoy!

我想問下引繼完點解村任得返下位任，係咪要打返d野？

mhx係得下位村嫁昨

斷線

個個都幾線嘅

Z順
59 5411 3355 0762
求carry

巴打個名

辣殺ser 辣殺3da

s

執執下倉先發覺鍊左粒達人10劍術5珠出黎

有無S先

唉屌 我好撚troll 抖下先 你地打住g1先

sorry

係喎，太耐冇玩唔記得左
但mhxx我見到有上位，要點開？

屌有冇場

唔緊要la

研究所尾2頁果埋係咩黎點開

好難打

你地加多個打住先 我抖下先 sorry

走晒 -2呀屌 我冇G5個任呀lool
58 6220 1045 2680
1111
由頭再來過

真係唔緊要...整件g裝啦屌你

冇所謂la 做野有頭有尾
打埋依場

-1-1

唔迫你 番黎打就搵我

有冇巴打幫手打老山龍
05 6693 5876 0852
等咗好耐都冇人打

有無巴打幫手打天彗龍
18 7904 8384 7680

冇野了，搵到key quest

黎緊

full

1s

37-7098-1479-5443
PW1258
老山 遂個解
-3

真野

有冇巴打解釋下點解必整闇螳螂裝？

護石雙倍、+2point、13個洞

因為只要你有粒唔錯既護石
配13洞已經出到4-5個好用既技能

食乜諗野巴打聽日再打

原來如此
又要做採礦獵人

巴打都幾勁 又識日文

我淨係睇得明雪獅王既日文

大金

btw巴打差邊個key quest
我已經出左緊急

sor斷左

有冇人可以幫手打G2緊急
07 4431 8027 1452

一入就斷發生咩事...

唔知

呢隻其實先係正式版. 怪多咗. 舊地圖又出現番.
回憶必玩. ......又有當年最晒時間打 老山龍..絕一門刀鳩切

個娘娘都斷左？

呼 重新上路

其實點解無telegram谷既?

係
見你再斷咗 我地照打 點知佢打打下都斷埋

有巴打幫打閣螳螂
01 4559-9586-4178

暫時full

大家頂住啊 開谷撚又黎啦

其實點解要telegram谷既?

G3 key 任-3
18-0002-0988-8693
有冇人幫下手

唔怕 有位叫我 我打住街場先

威囉

有無互含谷可以加

【緊急任務】蠢く墟城 巴打刷怪順便幫幫

42-1508-1099-7299

G位清食材任有冇巴打幫手
15-4575-8925-2768

hr1 key任 會一路打上去
26-9981-6636-6808 -2

巴打完左未?

老山龍招幫手 -1
69-8061-0532-2056

THZ

G4 -1

HR1 KEY任 -2
40-8236-6610-3572

【緊急任務】蠢く墟城 巴打刷 閣螳螂 順便幫幫

42-1508-1099-7299

好開心

救命啊

仲有無巴打想刷怪

隻白疾風好難打

仆街冇電

你一走就有人入左 仲係-1啊

G位清食材任有冇巴打幫手
15-4575-8925-2768
-2

我一叉著部機入到黎就見full左

anybody?打獰猛絞蛇同JJ雷龍

你地D DAM好撚高

G位未解放 Z型 -2
69 2091 0494 4255

你地咁快爆主線....

G位差唔多啦

老山龍-1 之後打g3 key
69-8061-0532-2056

有冇巴打一齊由下位打起 我仲係HR1

原來fulled

G3上G4 KEY QUEST

50-7557-3683-3149

-2

number唔啱wor

留個位 叫key

錯code

你開我入

我仲未著手砌

整套校服先喇

錯CODE

50-5775-3683-3149

姐係咩?

黑炎王G5

螳螂裝

屌 恰著咗

G4星KEY任
36-3569-0013-3637

遠攻係咪都係砌螳螂裝？

有冇人要打G2岩龍 差佢打老山 -3
55-0056-4813-4313

4場老山3個天鱗

2位巴打嫌我太毒？ 唔交換卡片既

頭先唔識交換

拎哂食材先

有冇人知道 3DS LL 同new 3DS LL 玩落有冇分別?
想換機

螳螂
25 1341 5059 7159

完？

早場，老山求幫拖

17-7382-1692-2764

黃跳片手係咪要配紫毒姬裝？

護石用鈍器定咩好

今晚可以一齊打
利申hr2

如果你係主輔助既話 就出心眼/特攻/高耳/騎
綠斬好多位都會彈刀

紅黑武

鏖魔武全部都-30%會心 匠1一格紫

叉曬圖

New粒CPU快d，右邊多左粒細冬菇制，睇3D舒服d，玩芒亨順d，有獨佔遊戲。

大陸狗

Sorry 問多次
螳螂裝腰個粒虫係邊捉？

有冇打幫手打黑炎LV9-10
想整番10lv
00-6442-4712-4306

上左G應該整邊把片手先好

孤島,密林

有無巴打得閒hr1升起

Thx

hr1升起
27 2601-5946-0422

紅黑武咁鬼勁

要出匠2

斬龍裝無問題

唔記得SAVE 晒撚左一個鐘

真燼滅再加埋爆彈強化

有無新手巴打一齊打？ 唔係好勁 刷緊電龍裝

其實空戰大劍用螳螂裝定天眼裝好呢

本身想做天眼,但卡G4卡到傻,一隻迅龍就全隊3貓

諗緊改唔改做螳螂裝好,但又唔知點配技

屌奶星

出幾粒天迴天鱗都唔出虹翼

搵G5打

有telegram group 嗎？

冇呀咪撚再問

天眼係咪即係泡泡龍？

btw 空戰梗係整青電主啦

匠1 連擊 飛燕 超會心

你今日唔洗番工咩

終於搵到朋友陪我打HR1
好感動

有冇G1 key任場

都話同事放大假, 老細下晝先番

換啦唔使諗
舊機打撚到你爆粗

BLOCK鳩哂堆group撚先

螳螂幾場
38-2810-4554-4112
8964

-3 未訓醒？

係

G5會出G4證

用緊舊機+ Joystick

冰屬武器係咪都係冰牙龍

有冇巴打整左天彗龍裝，可唔可以睇下D 數值

真係會順啲?
舊機4條友打螳螂LAG得好誇張

隨機G5-G3

用新機之後打個任都快好撚多

其實我純粹唔想為左一隻game換機
又唔係去到玩唔到既地步

咁唔洗換 反正mhxx都3ds最後一作

為孩子們築起溫暖的宿舍

都放曬風下場switch

咁我搵街場算
或者今晚會唔會有人打

街場真係完全睇運
遇著神隊友既話仲慢過你自己SOLO

我自己技術都唔好,好多時唔識防

好難見到咁神既隊友架？

有無人打d食材任g位
46 7979 6573 0742

成日見到全場周圍走類
引到隻怪走到老遠要另外三位跟住追
走埋隻怪度喇佢又繼續走去另一邊繼續引到另一邊
彈導強化都冇撚用

特登定咩
好少見以類人

斷左線

自已捉左佢 再入返黎啦

我又打

入啦

差唔多放lunch 食完再打

請問有無人知武士雙刀，點先可以好似片中鬼人化mode直接用衝前斬？(即係鬼人突進連斬，乜制都試過晒都唔得)

我想問 下位棍同上位棍有咩推薦

街場同d廢人解z順真係好大獲
明知佢地廢 要打勁耐 但係佢幫你解完你又唔走得
打條檸檬斬龍 見到2大劍+1貓已經唔開胃
結果射左17x粒貫先死 到底佢地有無攻擊過條龍

XA?

下mon右上角

xa係亂舞

G3 KEY
47 8931 8240 6494
-3

真係好多謝你，原來有個咁既制！係咪無得set。。。。

係，我on99以為關上左下右事

試吓x a 同時㩒

Sor 自膠十打

G4打螳螂
47-9103-6227-6237

應該無 淨係可以咁果個掣
得閒練下禁完果個掣之後step

係咪我斷

你斷左之後走晒

39 8916 5834 1724

掃依賴任 食材>獵技>囡>裝

無人，食飯算

熱潮已過

垃圾驚無人玩

仲未買等出HD版

燼滅刃係咪一定要由1LV合上去?
冇得G1開始合?

有無人知置樂賣緊幾錢？
終於得閒出去買

Last左3 4日好叻架啦

買黎做乜, 過棄game

新機好似有得SET L2 R2係特珠攻擊?

等出新

MHXXX

今集真係好快悶

玩三四日再等出新

啱啊，引繼左好似玩dlc咁

有無人刷螳螂裝

4g個陣都仲有公會任打下 140金獅 炎王龍 天迴龍
關關都有挑戰性 又可以刷下護石
今集xx難度真係太低 連隻final boss都易打成咁

唔好再提百四天迴
地雷勁過佢本體

出配信任未

140金獅 招死光一下秒

岩岩升到上位
有邊套公廁裝推薦

有冇新手hr1玩起 一齊玩

有冇人開紅黑龍

尋日岩岩出機

有冇人打逆轉貓任?

45-6640-9441-4805

G1任

有冇人砌左暗螳螂裝？不如分享下加左咩效果

啲人用完唔用lu

螳螂玉係公廁素材？
一次出三粒比我

開頭未出之前以為係巨戟龍果種Boss，點知Boss 竟然係隻螳螂...

有冇興趣一齊玩

引哂命鬼邊有咁多好石

仲等緊混裝器睇下仲可以點谷D技

呢套野玩埋護石副技 點掘

佢SET呢隻野做解禁任都好既
個個都樂意幫拖

D攻略網係咪全部未更新

想搵新裝d數值同合成表都搵唔到

hr幾先開到

仲以為龍屬連射弓終於有把勁

屌你老味得柒色瓶上

幾百蚊買炒冷飯DLC

新二名未出
其餘出齊

巴打可唔可以俾條link 唔該你

套黑炎王開始唔夠防

一身垃圾石 轉螳螂定斬龍g好

同埋追post見到話有咩真燼滅刃，係咪即係燼滅刃再限界突破？

但我見g裝同螳螂裝lv1已經高防過升爆既黑炎王

有咩原因我要再投資落套舊野

GOOGLE MHX WIKI
係咪好難

晨早應該轉，之前用黑炎王入周回場成日俾人踢

螳螂LV1點高防過MAX LV黑炎王

請問有無巴打知 G4 獰猛化大連續狩獵 風薫る密林 個任點出？

我講lv10，未計限界突破，無記錯一件106防度

見新裝一件lv1都120

你拎上位裝同G位裝比

發現左D野
如果我開住部3DS放係部IPAD上面 部3DS會自動黑MON 拎番起又有番畫面 究竟係點解

總之我意思係想問

如果我用緊黑炎王lv10

點解唔直接換g位裝 要搞咩限界突破

打g位二名好似要hr13？

磁石感應好似係

咁又冇人迫你用黑炎王 你想合G位裝咪合
都係睇技能姐

咁大個人自己決定啦下下都要跟人話要著乜裝咩

MHX已經有人講過黑炎王係過渡公廁裝

屌我一直放部IPAD係到 仲以為係部3DS壞壞地

我發覺好多人打芒亨都有強迫症

我係想講佢d新賣點好多餘

G位重弩裝有無推介
打貫多

哦

你點樣理解做有人迫我用黑炎王呀

咁點解你要提後面果句
你可以唔理架喎, 冇人話一定要突

講多餘, 好多把弓都好多餘
咁做乜要整咁多把

打霸龍
房名寫z順閃彈
然後我同房主之外果d 掉5粒就完
d人個腦裝屎架?

咪話係想討論佢d新賣點囉

唔好對街場有期望

咁睇新二名啲技好似麻麻 有無唔係真‧之魂睇

屌 避招或者其他技術野都算
20粒閃彈點打死一隻霸龍
街場d on9連腦都唔撚用

冇左最後果個技

上到G除左真技之外冇額外野多, 睇番以前套裝D技就得

青電主個套好似幾過癮

其實我琴晚定前晚係呢度開房打霸龍
除左固定位噴風之外冇用過閃光彈
好快搞掂

屌 粒蝗黑龍神玉係咁難出

利申 半打龍玉

我search房見到房主重弩 房名寫z順閃彈 即刻9衝入去打
個房主重要見人唔用弩就踢
結果

點解海龍弓要金獅料

勇氣重弩用過真係返唔到轉頭 而家打怪個腦諗既只有三樣
1.幾時有機會蹲射
2.係時候蹲射鳥
3.忍唔住蹲射鳥

不過要再練下點樣快速入勇氣mode;
同埋狗衝接B滑剷+方向X+A入蹲mode 而家成日蹲錯方向

整武器果個鐵匠自己想要

你真係以為你d武器要寶玉先整到咩
係個鐵匠想擺d寶玉係自己屋企收藏jar

腎石都收藏

屌 又有道理喎

有冇人開到紅黑龍 想合紅黑武

好啊！

有冇巴打研究到G級雙拔刀納刀集中裝

轉頭開

有請會然痾撚

++++

玩雙刀應該整咩裝先岩洗

街場人唔掛機你已經嬴左啦

螳螂裝+舊石齊入面其中2個再多個3洞就得

屌 打天眼1無留意打死咗

有冇G2 key場

螳螂裝+舊石齊入面其中2個再多個3洞就得[/quote

睇完wiki發現螳螂裝咁正

萬用百搭裝
整兩套, 全武器通用

玩遠攻?螳螂
玩近攻?螳螂
玩採礦?螳螂

有粒溜5 3S應該就出到

1技拔刀會心4, 2技拔刀減氣4, 三個洞隊粒短縮珠3就出到三個技
剩低任你砌

重弩射貫有乜推介？

我好似得黑龍

等我升埋100先

jaga

街場d撚樣一貓就即斷,想點

打每個任都要食鬼人

一定要食鬼人硬化架

第一個貓一定要係自己

仲有一貓破棄

47 4808 6563 7272
G4升G5場

又係時侯做礦工 有無人一齊

老細走左, 我可以玩下

點玩法

JOIN

開定房 同架仔掘緊一陣黎

我已經唔記得上代點做
最後交任係逐粒放定點?

採取+2同護石王之外出咩技好

玩遊戲玩到咁認真，但過幾個星期就放埋一邊唔玩。

無咩野人伏得過我老婆，不過肯同我玩已經唔錯。

激運

今版無得逐粒交啦 因為FIX死左交廿粒 無得無限交
記得留番D龍護石拎去鍊金

66-9542-4737-9712
8964

有人食唔到秘境

GUNDAM裝

食惡運然後無帶回血 我屌你老母

我刷陣讓位畀你

笑撚到GAPGAP聲

唔洗 我入街場刷咪得

得我仲用垃圾公會裝

食火事做乜鳩

出唔到

食耐性飯 最底個個就係秘境

我咁辛苦開哂飯任務你同我講食唔到

你入 我要出去

夠膽死一粒都唔出

這些機會不是屬於你的.jpg

唔記得左邊個飯出秘境

三個X, 之後尾二最底
冇帽既話再揀其他有帽黎食

有無場 無場清下村先

我打多兩鋪收皮先, 收工

七點鐘新手場打下位升hr

黎緊唔知入唔入得切

終於入到黎

屌滿左

原來出到激運

要出去 bye

護石王+7 3洞就出到

HR1開始?
我最快都要7點3先JOIN到

掘礦-1
66-9542-4737-9712
8964

依把係咩黎？

唔記得點掘

有螳螂裝同護石王+7 3洞就做得礦工?

重弩

鋼龍重弩

套螳螂裝仲公廁過4代既天回裝

新一代公廁裝

有無巴打幫打g2key任
40205191095674

有冇人幫拖刷公廁

咁勁既百搭裝 冇辦法啦
好在有得合成轉樣
如果唔係....

晏D再玩

我想問研究室擴張個到有兩個防具合成 兩個有咩分別?

我打,整埋弓裝先

巴打開任ok？

我未清晒key

打G3緊急
08-7016-0598-5202
求carry

螳螂

55-9376-5630-8638

pw:0000

唔見

8038先真

有冇下位場

pw又唔岩...

頭先有人入過黎既

有無新手一齊打

我hr1 可以幫打key quest
開心玩

等巴打定開俾架仔入

hr2

定兩個夠抽 利申好廢

等多陣睇下有無巴打入?

螳螂

55-9376-5630-8038

pw:0000

-2

螳螂

55-9376-5630-8038

pw:0000

求Hr 0 新手場

3人行?

一入就出發

有冇野要注意

明女

26-1134-0341-9101 新買game

有一個巴打入左

FULL左 入唔到

鳩開勿怪

其實我自psp年代後無玩過MH

我個流程應該係點

求其啦 我都係psp年代 我諗咪又係打key 任升hr

有無重新玩起既巴打想開個tg gp方便啲傾

點解好似仲屎過天彗

Btw 36 3869 6520 0621
新手由零打住集會所？

校服

佢比你合成就係唔想見到一街都一式一樣之嘛

巴打，入左啦

開左任 接任 入上面link傾

新手場已開
16 4110 7231 4331
我都係hr2炸

g4 key
27-0711-8114-4191
8964

有冇人打白疾風
49-2246-2245-6871

行到去先冇

呢邊爆左人

淨係整佢套裝係咪唔掘佢隻腳都得

未夠紫藍殼

巴打幫拖打多場得無

食飯唔打

唔掘咁打黎做乜

closed

意思係用鋤頭個隻掘

我驚死累人

螳螂

55-9376-5630-8038

pw:0000

-1

點解用g位素材直接整出黎果把冰牙龍重弩係上位數據
係咪要再突破一次

G2 打凱龍 打埋做緊急 可幫
62-5476-1101-7669

點解而家d人咁鍾意玩咩game都要開tg谷 乜呢到唔講得野既咩

hr5 個緊急真係慘過屎

G3 緊急任
求carry
21-8527-9589-7404

G4 Key由頭黎
56-6291-4609-2928

同緊個FD 由0開始
61-7015-0244-6375

32 4785 4498 8929
8964
Z一人一任

有冇人打天眼

入左

係咪到

FULL

老山緊急有冇人幫手
我識打 62-5476-1101-7669

G3key 任
70-1797-6792-2943

39-3376-0777-1649

巴打一陣幫拖打埋重甲蟲同影蜘蛛得無

可以 不過我自己都廢

-1呀

接唔到任

邊位係kenneth巴打

要打到12hr

HR0約戰GP

嘩 開谷撚又黎啦

Show Blocked User - 瘋小子

又BLOCK一件

話想要雙拔集中收刀個位巴打 可以考慮下黑龍G 素材要用骸龍

拔會 集中 居合 屬性耐性 兩個S

臨時chat room都算
tg我見一個block一個, 唔想同呢D人打機

低HR好難keep住搵到人一齊升

唔係有心玩5p

Show Blocked User - 瘋小子

乜你覺得係post搵人 同埋係post搵人入tg谷再係tg谷搵人有分別?

Agger

開谷撚走啦
唔好係到阻撚住曬

有冇人打G4 KEY

我一陣都要打但想刷多幾場螳螂先 你john唔john

螳螂? 好啊 不過我未打過

呢到九成繼承落save 高hr人易搵
但要搵新手一齊升上去好難
唔洗10分鐘就比人洗走沉底

跟住D人做就OK

打緊? 我搵搵個耳機先

你老母G3緊急唔喺人打
佢招旋轉打全場咁濟

想問下 人地武器個位 閃個甲裝係點解

新手留名 岩岩買左game
想問下白手起家應該砌邊套裝頂住先

新手HR2 有冇人幫手

21-7411-2678-3420

Sorry呀巴打
打lag機，條龍係咁瞬移

鬼蛙先

想問下玩勇氣銃槍既巴打
你地用緊邊把銃槍同埋裝備出咩技?

唔緊
晏啲再屌過

好似全程得kenny巴輸出咁 我成日斬空氣

閃光彈

隻天眼唔係講笑

冗員+1

Sammy巴打，想問下你妖刀羅剎3點攞

G位應唔應求其整套裝打住先
宜家套盡滅刅得600多啲防

狩技『妖刀羅刹Ⅲ』
集会所G級★？？？？？

不過下面有人寫話係G4 風薰る密林 你試下先

新手HR2幫手升團斷左 再開 TWICE 巴打你差咩任
05 6779 4911 2083

黑狼烏 雌火龍 貓頭鷹

食個飯先, 有機會再打

唔該晒你 巴打

有無場有位

點解清哂g4 d key任都出唔到緊急？

邊個係咁盾擊我

仲唔係我

閃光彈高手

是但做場採集就會出了

新手HR1
18-0302-7506-3782

有無人一齊

係咪差唔多夠料喇

強化升上去要用咩素材？

我仲差幾個金絲

新手HR1 一齊打集會所升HR
18-0302-7506-3782

有無人一齊

唔係好記得
應該岩

廢才一問 妖刀羅剎係咪即係吸返紅血 諗緊勇士style用咩技 一路用緊櫻花斬3

*剩係吸紅血

礦工裝用返上集寶纏夠唔夠
礦工任開邊個好

火山

頭先入街場個日本仔開地底火山

有冇巴打開紅黑龍/黑龍?

唔該哂先

我都想打紅黑龍 不過好似未有人開到

金絲一場先兩個 整一防具要12個 兩套加埋要24

有冇人幫拖老山

有無執落物

其實金絲肯執就有

上背執多到唔想要

汁黎汁去都係厚殼/太古之塊

打一兩場重甲蟲／蜘蛛

整左一套先再打好唔好

打到有d悶

好

G2-G5 黑炎有冇人打
要升裝
有任可以輪流開

你地開任

影蜘蛛係咪生態研究

有無位 想痴打場蜘蛛 重甲

我感覺我會貓一兩次

有

28 7505 1345 7626
8964

G 黑炎

06－6657－9162－1942

pw:0000

好似斷左

幫你地打完可唔可以幫我打老山龍

係咪入

天眼團g2-g5
67-5168-8821-9017

老山-2 37-3705-1281-8181

g3開始上，緊急z字清，之後打g4 -2

10-2778-5912-7633

手快撳錯

屌 斷咗 我唔玩住

整螳螂裝果隻黑色蟲邊度捉

有無人可以carry我打大龍結晶

mhx時偷懶得套雄火弓裝
宜家開左g位都幾脆皮
有無弓裝推薦我先整一套再慢慢打上螳螂
定直衝上螳螂先算

上位天回

一齊去捉？

原來我整一套既裝都未夠 仲差4個紫藍殼

咁開多一兩場啦

有無巴打可以幫打g2任

巴打齊兩套？

緊係未 諗住整住一套先

kenneth巴打幫手開

自
g位剩係要高防d既話求奇搵隻你可以空身虐殺既boss刷下先

G1 key任 43-1429-4889-3228

整套螳螂弓裝慢慢打上去

巴打們螳螂紫藍殼難出係咪正常

平均一場一個左右

新手有冇場

有位

咩no.

螳螂 -2
68-9299-3251-9156
pw0001

係刷螳螂

有冇食報酬金保險

唔好盾擊隊友會易出d 好似係

我去捉下蟲先

仲有無位

LOL 巴打太大力 打死左

G3 炎戈+尾鎚
68-5305-0059-3009

我今場無用盾擊喇喎

wait me

屌粒採取護石之前好似煉金煉鳩左

開左幾耐

下個到邊個

請問係集會所接左任點樣開房比人入？

G3升G4 天彗龍緊急
15-9858-7070-7860
可以互解 -3

痴撚線 未轉場就打死左

要開線上集會所,入集會前禁Y

有冇下位裝推介

開到了 謝謝

要蟲唔要命

鐮蟹

你地太勁

有冇人可以幫手

20-1562-8395-8393
新手 HR1 鬼蛙
有無新手老手一起打
小弟剛起步

06-6657-9162-1942

刷螳螂-1

求大神carry

玩個回憶.
唔鍾意呢個X 狩技系統...
遲D NS 出 MHX 2 高清版. 昆多次錢, 先出第五代

惱惱羞巴打你個套係咪g位斬龍裝嚟

PW?

唉 仲未贏過一場G5天眼 好撚難打

刷裝嗎？

之前最後大佬真係玩到心跳 好緊張.

56 3800 3808 7653
白疾風上位lv 5

斬龍裝真係好型 把武器係咩嚟

今次隻螳螂係我唯一滿意 G位二名太嘔心唔鐘意

對 想刷鬼蛙裝用住先！

老山龍

CTK巴？

我仲差一場重甲蟲

06-6657-9162-1942

刷螳螂-1

pw:0000

我仲係差4個殼

你地未出緊急

未 一路好懶得打key

我而家夠整一套

螳螂緊急
68-5305-0059-3009
-2

g4仲未打過key

hi

有無g1場？

邊睇圖邊打老山龍

唔該晒

30 0304 1379 8552

升hr10

輕鬆啦

X2

有冇人天眼

有冇LV4

58-4888-6710-4396
天眼
-3

斷左再開過
03-7967-5355-8064
天眼
-3

屌你G5天眼 老連咁遠飛埋黎撞暈你 見你暈左即刻衝埋黎補多下 貓車
860防又點? 照秒鳩你吹咩

巴打們入左講聲

打場g5先
之後要咩我再開

斷？

沖涼先

Same

山羊巴係咪斷左

咁等埋你地？你地沖完仲打唔打

我係vergil

祖龍裝係 真打 見切

有冇人想打G4 升G5 key 任？
55－0700－7314－4887

打埋呢場我出去睇睇d材料去到咩進度先！

就黎出機，想問各位巴打有冇用手掣？用緊原廠定副廠，有冇好推介

同埋而家係咪直接玩XX就得？即係X有嘅野係咪XX包晒

事關我朋友肯借X畀我，諗緊由X開始追定直接XX

應該齊

xx包埋x既內容架啦～

new機唔需要擴充掣

G4 緊急求幫忙
打螳螂
20-0789-7458-7856

再戰G3 緊急
求carry
15-3845-7533-5257

請問有無新手房？

-3

多咗跳呢個技能. 呢期好似好少人用蟲棒...

齊啦！爭d碎料！草食龍甲殻同頭骨，仲有咩大地結晶
果d我自己打番啦，麻煩晒巴打同埋岩岩在場果2位！

18 3395 1283 4527
螳螂 -2

Thx ctk bro

跪求

入來我到一齊打好嗎?幫我打完會幫番你打

屌斷撚左

68 92599 3257 9156
螳螂-1

留個位

G4 緊急求幫忙
打螳螂
20-0789-7458-7856

-1000000000000000000000

G4 緊急求幫忙
打螳螂
20-0789-7458-7856
-1

真打係咩

-2中

G4 緊急求幫忙
打螳螂
20-0789-7458-7856

-1

無喎

68 9299 3251 9156

有冇螳螂速成班

打左3隻G5天眼,一張G4證都冇

匠 加攻大

有冇巴打幫下手

巴打 BACK RE左
-1

螳螂 61 3879 7005 4868 Help Me

唔該晒巴打

邊隻係草食龍

我係打G5係咁跌G4
同埋套裝要幾LV先開到真天眼?

真係唔識睇迅龍D動作

MHP2G打到而家識背

加

村2星先有任專打呢隻 岩岩蛙果到3區果隻野

補唔切 屌

頭先邊個斷線定走場呀

獰猛卷 VI 係G4 個堆
有冇人打

68 9299 3251 9156

螳螂-1

散了
GG
有無螳螂房收留我

有冇巴可以幫打螳螂
一人一任
00-7559-1674-8569

輪流螳螂OK??

終於做好真黑炎王裝

幫打一鋪轟跟住開緊急ok?

有冇人未過 G2 老山?
一齊過丫

再黎
04-4452-9365-9290

你個連線好唔掂

又輸

Sorry

有fd召喚我，唔打住

有冇巴打可以幫手打HR 7兩個緊急任

10-2735-6428-3143

二名裝係咪要全套升到MAX先開到真技?

Lv4 好似係

唔該晒巴打帶升 hr2 升到hr5

你地一人接一個咩料

邊位係neil巴打

我諗我捉完蟲打多幾次螳螂整埋把螳螂雙手劍

比個日本仔霸左

螳螂裝升盡要5粒玉

大家g位係咪都係用老山／螳螂武？

螳螂武300幾攻仲要加埋防

用煌黑龍/迅龍/紅黑龍

感謝兩位巴打

祖龍把弓，廢到唔信

有冇幫手打一下 G4 個火戈 同 尾鎚
之後打螳蜋？

54－7092－9594－6725

請問各位 知唔知呢兩隻蟲打咩任先有

z順一人一任
07-3873-4628-1270
8964

呢條問題一個POST差唔多出現10次

巴打果枝夜砲係咩弩黎

04 4452 9365 9290 堂郎-1

唔該哂 另一隻白色個隻呢 之前唔知可以開位 清左倉

上水

頭先認真睇下d裝

之前打煌黑打到仆晒街先整到把煌黑大劍 仲要唔出粒玉

一把老山高成70攻 40龍屬

公平咩

狂刷螳螂

33-8958-8443-9892

一把g 一把上位
而且cap水覺得老山係icon黎 整到佢勁d考唔出奇

等等我 10mins左右 kwan

邊估到你會騎失敗

嘩我屌你咩 天眼升LV3要5條尾 冇野呀

仲有冇G4/5天眼

仲有冇位？我打幾場

HR1 KEY 任
24-357150705878 差2個

我可以g5天眼 打唔打?

係未？
我差天眼少少料

打,我會盡力

今日差唔多

HR1 KEY 任
24-5371-5070-5878 差2個

我有套天眼 要好多g5卷
48 1809 4567 1991
1111
要打就入

其實食邊個飯會有報酬金,次次揀防大都搵都唔見

要錢既話搵最尾果幾個 應該有

G霸龍
有冇人打

國際慣例，祖龍裝有災難，係用唔到的

刷一場重甲蟲 要斷尾 之後瘋狂刷螳螂
39 0369 6030 3726

其實有斬味+2同挑戰者納刀係咪唔駛心眼
諗緊好唔好轉其他野

我入 幫手打一場重甲蟲斷尾ok?之後狂刷螳螂

其實速射用
連擊 定 弱點特攻好

假設打霸龍幫佢洗頭

08 6586 5662 1745
斷一場重甲蟲尾 之後刷螳螂

新手弱弱搭單一問

其實高耳同防風防震係咪唔要都無咩所謂

用慣公廁黑炎王

用左挑納幾日
感覺只有1/3機會磨刀
回半下磨刀石左右
唔太可靠
我用螳螂劍斧
配埋臨戰 常常跌到綠斬

終於有一張4證

用勇士盾斧 太刀試過
挑戰者納刀補好小 冇乜用

耳栓實用
風壓其實大部分武器內置左風壓

我覺得睇你用咩風格同揸咩
我以前X用空戰雙刀著黑炎王 成件事好match
高耳一定係最多機會用得著 其餘兩個睇你自己取捨

咁多條村最鍾意 溫泉日式村, PSP 最後一作, 回憶..浸溫泉.
重有第一次有貓一齊打 端材大叔 刷錢

唔該哂上面兩位巴打
再研究下轉咩先

唔該巴打！我砌好了！開始升HR先！

有d咁既事 有冇邊度睇到邊d武器有內置 正話google好似搵唔到

我玩近戰 諗緊業物／挑戰者／耳栓／弱點特效／攻大呢d技點取捨好

清村委託任務
G位

31-6281-4172-3117

-2

唔配武器要配唔同裝飾物好煩 有排換

挑納適合斬味消耗後 常收武既武器
我認為大劍 劍斧可用

46-1365-4124-9658
新手 HR1 打key quest升HR
有無巴打同路

今集有套螳螂裝仲想點
以往就算1種武器 唔同玩法甚至要整幾套裝
MHXX只需要整2套公廁螂

我用雙刀 成日都慣左收刀走佬
如果轉業物可能會實用啲？

屌我想要天眼尾呀 係咁出啲毛比我做乜撚野呀

一定係業物好

打下崩霸睇下順唔順手
挑納同高磨一樣係5洞技 出到業物當然要業物

雙刀唔配業物= 弓唔配集中

巴打可唔可以講多少少唔同武有咩必配技 想學下嘢

屌 但係用左業物又用唔到斬味 兩個互扣

Sorry
包左兩貓

螳螂裝+ 粒業物斬味石咪得

渣ga

隻野對住我放波之後即刻大技

女朋友打比我，要停一陣再刷

曲線哂囡會有報應

大家好 有無場有位打下

重甲係咪真係斷到尾 我地已經追撚住條尾斬斬到死都唔斷
雖然我任務報酬有拎到條尾

唔係爆尾就得啦咩

新手冇玩x, 想問下仲洗唔洗整二名裝直接打g裝？
岩岩整左套斬龍s

11 4804 5014 4120 隨便打Z順
HR12

諗諗下又好似打緊果陣聽到啪一聲唔知邊度黎

手上果粒又爭少少 同埋得2S

究竟我得罪左泡狐咩

屌
街場打霸龍冇帶彈

入咗 打陣

屌

雙殺

食根性飯啦

仆街行到九里咁逺都要打我

下下唔係秒
係冇血去食藥走半場打我

有無紅黑場

重刷螳螂

11-4031-4073-4584

PW: 0000

我拎唔到

有無巴打未瞓由hrr1解起 ？
63-9606-5553-7248
z順

新手準備升上位 轉咩裝好
玩緊空戰大劍

diu斷左

砌套二名玩住先啦

推一推

岩岩升上位點刷二名 一步步啦
打套雄火個啲先啦

sor咁多位 小弟斷線

入去抱下大腿
我果時都係咁

好奇一問x個陣無down到獰猛銀火，xx依家唔見左 除左獰猛金銀一齊打仲有無方法搵返個任務

掘左成兩個鐘石
嘜都冇

我用返太刀

掘石想兩個鐘就有靚野難d囉

攰 訓先

齊人喇

有運既 一場就有
無運既 掘極都無

出緊黎

61 5554 7385 4302
8964

G 霸龍

只係未掘夠
去掘多100000場都冇再講

收啦 你次次都3s

要HR 解放左

贏左阿

我都掘左好多場

有無巴有興趣刷G級天彗龍

G4星斬龍
31-6281-4172-3117
等左好耐都無人入,求巴打CARRY

繼續

有無巴打未瞓呀

點解我無緊急果個任

已完哂hr1* key

Jace套裝拎黎合裝都唔錯

螳螂-2

跪求各位巴打幫過g3緊急1場
49-3405-8686-8082

我clear哂上面啲1*
咁點先升hr2

同左人講野未？

打咗個緊急任未

巴打有無興趣幫過g3個緊急天彗

可以呀
尋日打完 未解g3 key就訓咗

自膠

係network問題定乜
今日有時lag lag地

細金

辛苦哂,訓先

關server事

打咩

未食飯呀
又要執行李

合咩裝

去邊度咁開心

頭先打天眼 散左場

我打埋kaiser個場就閃

滅燼刃G1
40-1192-9208-6551

升好咗天眼啦?

東京姐

幫解螳螂

57-1746-0721-9307

有無人知檸檬碎龍點出

捉次碎龍之後傾計出

Jace繼續？

11 4804 5014 4120
HR12隨便打Z順

me ok

last key